一人一種好好用嘅藥

保濟丸
次次食完就即刻唔肚痛

特效必理痛

weed

必利勁

呼佳 通鼻塞必用